update 咗ios12 之後順左好多

6s 本身lag 到喊, 而家睇黎可以用多排先換